(貓奴入) 貓咪柯屎洗唔洗幫佢地抺patpat

我一直都好好奇
究竟貓柯完屎洗唔洗幫佢地抺

利伸：冇養過貓

唔洗 好乾淨

認真? 佢地會自已lum返乾淨?

佢會脫小小肛 有剩會包住縮返入去

會，因為佢地唔lam，重要自己磨地當抹左

我果件係磨梳化磨床單

周不時都係地下發現到佢地d屎積

係咪沖涼嗰時先順便幫佢地洗埋屎眼

次次屙完都用濕廁紙抹

你用口lam乾淨佢咪得

巴打你都係咁樣lam乾淨?

每次我都用濕紙巾幫佢抹
抹完有少少啡色........

佢係咪d屎唔夠乾身硬淨唔夠靚，導致肛門腺腫腫地所以先磨地？

會幫佢lam

每日用暖水濕毛巾同佢抹身，抹埋屎眼
不過都係有農厚既屎味
有時沖涼沖佢屎忽位啲毛
吹毛後聞一聞個屎忽位好香無臭味

望過，兩隻都無腫，屎靚到又臭又大條又硬

果陣睇獸醫都有問洗唔洗幫佢地擠肛門線，獸醫話唔洗，因為一劑就番唔到轉頭，除非發炎，如果咪都唔洗擠。

以前會，仲會聞下陣屎味
搞搞下每朝第一時間就睇佢屎忽有無屎